想整興趣列表資料庫

製造類
藝術類
體育類
健體類
欣賞類
遊戲類
學術類
戶外類
水上類
道

大家有冇咩建議
暫時諗住整google excel

打丁

整嚟有咩用？

好多冷門興趣冇人識 個個又話悶
例如北歐式健行